九龍塘 大埔 黑鐵都有防暴狗

幾乎個個黑鐵站都有 除左d冷門

狗要罰企？

應該要罰一個早上

集會就著黑衫，塞鐵就唔使，好似普通乘客咁，因為🐶🐶係控制室望實，做老臨乘客容易脫身啲